猁狗今季黑咗咁多分以為唔使還？

最好黑撚到猁撚出局

以為今季可以黑返一兩個盃傻鳩

係